[I/A] 遊戲王 Duel Links [18] 快啲出新野啦好嗎？

洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
分別有
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
流星黑龍>暴君龍>天使>鳥獸>混沌士兵

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

結算分點計

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

新post劉名

btw咪換海馬人呀！

你換咗？

之前個post, 香港賭魔都建意唔好換

都成2粒UR

海馬人=黑龍之雛

黑龍之雛=廢卡

海馬人=廢卡

守墓係咪有幾多張長老就落幾多張靈交?
另外想問下無聯合個效果勝利分點刷伊西斯8000分,等唔切下個禮拜

新post留名

留名
高手香港賭魔同35巴快現身

有冇巴打教下呢個任點做

35巴先係真高手,我客串

你之前kc杯成績如何

我玩得42日 ,冇掂過KC杯

效果傷害可以用納祭魔吸對面裡側的怪(此時攻擊力0)，故意去攻擊對面破1500的怪 此時你是1500+的攻擊傷害 對面是1500+的效果傷害 或 是用飛劍龜 丟3000以上的怪丟對方 或 零式魔導粉碎機 可以直接捨3張給對方1500點傷害 或 聯合作戰

參考自巴哈

重課？
睇你留言好似高手

我對遊戲王好有熱情

我就用暗之力守墓加阿毛

吸左裡側打過去唔係淨係會破左張卡,不過唔會扣血咩

刷到嘔都刷唔到光頭招技

想問有冇巴打有神鷹deck俾小弟睇下
我有兩張突擊同兩張鏡壁

3鴨
3鳥面
2凡骨神鷹
1神鷹女郎1號
2豆豆/女武神
2突擊
2鏡壁
2手制
2大龍卷/爆炎穿擊
1暴風

唔夠鏡壁用泥陷
唔夠手掣用栗子球

可以點執執佢 玩左2個星期 冇舊卡

玩咗兩星期算ok
但看破一定要有三
而且就算齊三，白龍牌組都唔勁
建議將時間、石投資其他卡組

想問凡骨神鷹係咪打孔雀舞出嘅個張N卡

thx巴打
我擺一張粟子球定兩張好

呢種卡組唔玩鏡壁架啦
起手贏就贏 輸就輸 同二重一樣

我就咁組 但打ranking勝率唔高
都係用翻神鷹算

有無上到白金嘅杏子扣血留可以抄考下

扣800血 燃燒大地 應該落幾多張好

兩張

扣800血打1 你打2都未必有命用

燃燒打3 慳到卡數

海膽自己打2

基本你當每張卡500血有8卡就收到人皮

天降寶札會賺到牌

新post 留名

睇你有幾多手掣
無就放兩張啦
同埋樓上個set唔係唔好，但擺左3鳥面人，但只擺1神鷹女會哂左鳥面人效果

佢都擺左3張

好懷念當初用雷鳴杏子上KOG

剛剛俾人卡通黑魔女回帶otk

果刻先發覺佢無停頭turn既效果

依個用緊 宜家金四衝緊

冇鳥 有冇野代替到

無鳥唯有用限定解除

哇屌，啱先打rank見倒人命抽搭海馬人
條友召青龍召喚士，我審神降佢0攻打佢，佢入墓檢白龍，我都估倒咩料，跟住佢(扣咗2200血)仲命抽埋海馬人，好彩用暴風呃咗佢張看破，跟住再神draw靈交先轉危為安

咁無左基斯招技副deck仲玩唔玩到

如果有得share片俾好友睇就好

有都冇用，冇save低

邊招 我完全冇升過佢

我眼殘，自膠

玩唔到架啦 好卡牌
我都係貪得意組嚟玩下
黃金開始都係用翻神鷹上白金

日文配音 英文介面 好爽

咁睇落兩鳥兩佛呢類deck 係基斯改之後回無灑

35巴有無教學教人組最強白龍卡組
上面討論得好熱列

有冇人放d神鷹卡組上黎參考下...youtube果d都已經過晒時

社長一張看破都俾我 黑商未有海馬人
不過都係娛樂性質多 張海馬人作用成不大
除非佢出呢張

刷技打30lv gate定40lv gate好，刷左3,4000條key都未有神鷹技

3-4000條講緊都係得30-40場咁少就想有？

由靈魂龍個陣刷到而家
都係無

我命抽都係刷左14招先出
不過神鷹好似3-4招就出

命抽幸運降臨卡通世界都係刷到第14招先有

between 個新sale 好似幾抵屌

8蚊得2包炸wo

係咪就出新卡

之後係28蚊6包加1sr

隻game真係好9
game又送得少石
次次d優惠都要比錢
成灑d人跟本迫你課金

佢d登入獎勵寒酸到
500/1000金都叫獎勵
之前我打到懶得打，淨係拎感嘆號
而家變成Game都懶得開

30石仲要隔幾日先送

個8蚊2包冇sr伏到仆街

今次順住買冇必中ur

順住落係點?

奸商張隻頭雷龍要買一張就夠? 融合又要兩張定三張? 襯有SR珠要買就買定

張家破人亡pvp 其實算唔算有用 要2張手牌換人一張 感覺好似麻麻地

入咗抗個半月都累到嘔泡，farm野手動都算，auto都要㩒黎㩒去，累過返工，唔明其他人究竟係點支撐落去

焗你買6包，嗰8蚊廢嘅
唔課啦

清左堆棄驚嘅fd
189-757-435 歡迎挑機

送ur都冇埋,點抽呀

咁貴應該無乜人貨

已加 : game 名 千年肉便器

當你課$238
每包抽3次，總共需要
(200+80+200+80+200)×3÷36×238 =$15073

只要拎得出萬五蚊，你就係遊戲王大佬

仲以為又有新卡包

得番廿四包都唔出鳥面人

點睇到自己用邊個人同卡最多？

卡片反轉
今次仲要七定八張慢慢揭
嗰到有幾多石

又送垃圾卡

明孔都叫1700攻魔法使
好過冇

78蚊送2張sr得一張

都係送1張咋嘛

屌你抽中錢...

中文版寫78送2
但我都係送得1
換走班垃圾中譯未

係抽十包定20包？
世紀大騙案

求教
做乜我聯合攻擊 過萬攻 對面冇怪直打卡通佬
但冇扣血...幾場都係咁
係咪中bug?

聯合攻擊無法做成戰鬥傷害呀 用隨從再打過啦

因為卡通佬覺得你

魚皮果熟

我抽左 20 同 1 Sr
比佢呃左 有無得投訴

似係假膠

唔好咁啦 真係唔識

我都抽左2次78

屌 有無得refund 仆街 騙案wor

今次唔抵課
我都係睇通告先知有sale

更新左，有冇人開房對戰？

屌我見有2張sr先抽 點知得1張

+1
個fb又得英文
都唔知邊到有得投訴

違返商品說明條例，同海關告鳩佢
佢賠硬，今次fatfat la

開左房
房名lihkg
id:262334

刪左 冇人入

多星到唔想打...
打咁耐一張卡通世界都冇

暫時無得睇

決鬥室Id 628847

有都無人組到卡通deck 無勁細怪玩

求救，四月先開始玩，
但之前卡包落左架
副儀式爭音速鳥呀
仲有無機會拎到音速鳥

屌，係咁彈

咁落去無反應

我齊3， 但有兩張sr 一張都無

齊3冇用
冇技都玩唔到
有技放2張夠

你係fish?

係呀

我一入你場就會彈game，之後熄左再續game都係玩唔到，要成個退出先得,但第2個唔會

另外城之內個位巴打係唔係度? 你縫好運喎

有人玩嗎

你咩儀式先，白龍可以用限定解除代替，不過鳥有得賺牌，限定就冇

有
不過唔知幾時會復刻或者整特別包

冇玩神鷹好耐 好似唔太順 有冇巴打評下 差緊張鳥面人

差荒野大龍卷呀
我覺得用埋神鷹三姊妹都唔錯

你3張1800
我抽到咁都未中屌佢老尾
仲勁過讀心神探

三姊妹有諗過 有機會試下
荒野我覺得太局限 用左張裝備卡代替 裝落對面炸走除外

有技就一張都唔放啦，純扣1000血，放魔法守衛好過
利申：有3張，冇技

打左幾千條終於有一張

裝備打1換大龍卷應該好d

個場地真係唔係甘firm

魔抽呢個係個人喜好

between 我期待k社岀2vs2 pvp

點解冇new字樣

呢個係咪以後無機會再有

龍卷基本上冇乜嘢炸 除左納祭同死靈巢穴

唔係打基斯會出咩

未跌過

打40lv嘅跌到唔想要
不過仲係好過廢珠

基斯30/40級跌r卡

我以為係貝卡斯添
見到佢無

i mean打基斯30/40 跌箱多

你預6箱垃圾啦

呢套上到白金3
鳥面兩張夠
唔洗追3
3天使換3地屬
出荒野龍卷怪
d怪太低攻
鏡壁保怪

龍卷怪喺場地冇左照清到人後場

50lv單眼佬真係好撚煩
我想打40lv刷技
又要彈出黎阻住晒

用杏子燒死佢

就係刷緊杏子技
依家打左500萬分
唔好話一決生死
廢技都冇見過

打柏加索斯唔會有

原來有分

點組0生命付出技召融合大怪卡組

師兄，你那個什麼網， 我想知咩人可以擦到咩技？ （及個技效果是什麼？） ， 最好當然有「中文釋版」

我用杏子打柏加索斯有得攞一決生死wor

我都打左幾千條有多
終於有
但係看破都係得一張

打單眼佬跌得好少技 想要15石都咁難

係呀 由零打到8xx萬先有

有無人識組0生命付出召融合大怪卡組

嘩,屌你,一出出兩張
用咩打到咁高分

單眼佬剩係識出錢DKLM

主角出現啦

好過冇啦
海馬我都係想要重新開始同光抽姐
應該冇咁多限制嘅

到底係咩網黎

用一決生死打pvp刷key幾正wo

唔怕話你知我過套上到有戲王 只係想美化佢

我個人就唔鐘意落鏡壁 鏡壁有個問題就係人地通常都好易清你場 ie(靈交 突指 控制器)
就算唔係盡可以用隻細嘅打你 所以呢個亦都係點解高排位唔太放鏡壁嘅原因
同埋你突指人人地控制器換你一波嘅話魔抽嘅功作就顯
大怪方面原本有試過 但如果前期抽會冇乜用 同埋要迫你有張土屬怪 易卡手導致輸 同埋蝕手牌就冇再放

我之前有用過另一張ur
不過感覺都係麻麻
救唔倒場

放3張突指定放2張栗波好？

得3張白怪放咩3張突指

神鷹納dee唔係已經o係呢個patch唔勁了咩

咁組黃金一/二之流

驚喜大禮

我呢套有時間都上到
上季打得多就升到遊戲王
今季一日打兩場就白金3咁
你呢套都上到就自己決定啦
純粹覺得你呢套一俾人爆場地就輸左一半
我呢套就俾人爆完最多涯多陣就反cup

有冇打得順既一決生死deck範例 ?
利申:冇巨盾,其他需要既素材應該齊

我驚你未涯到就輸左
呢啲排位通常都幾野速攻就玩完

唔關事
佢係推薦你用杏子打邊啲人刷技，杏子本身打唔到傳送門杏子，而柏卡索斯同闇小智係活動出現，所以無寫到，而唔係杏子刷柏卡索斯唔會跌技

我d魔陷實夠頂
好多怪本身又唔低攻
1700戰士換左新包1750攻1000防隻野
龍卷怪又唔係難召
BTW 啱啱都上到遊戲王

錯圖 sor

十次遊戲王icon定kc 銀框icon威啲 見到啲銀框fd都轉左新過隻獅子icon

未上過遊戲王

渣ga

屌佢老母讀心神探？

卡片商 呢張獸族可以點玩？

暫時諗到用街希德爆人後排
前場擺黃船四星蟲哈尼

城之內終於齊技
仲要送多2粒ur珠

馬利克

會唔會馬利克之後公布新角色

遊戲嗰代係咪得馬尼洛未出？

矮撚未有得用

木馬

表遊戲

唔係，我即係講緊木馬會唔會出

佢可以有咩牌組

佢好似有玩過1，2集 ，反正連杏子都有，木馬唔知有冇機會出

唔知二重個2張key魔法會唔會出，二重融合起手爛已經無得救好難玩

冇杏子得一個女角好難撐場

仲有城之內個妹

Btw如果木馬都有，咁唔爭在出埋本田，雙六同骰仔啦

重大公佈
kc盃?

好想玩萬丈目

第一代都未出完就講第2代

咁不如Rebecca 起碼佢有副牌

同一個人仲要出幾多次

有無人想玩下比賽？台仔有個group 搞啲小型比賽，頭三名有代儲卡包 分別890,300同150

木馬唔會出啦 行行企企嘅角色
第一代應該都冇特別邊幾個可以加
我估表遊 馬利克之後就落二代
反正都傳左ehero咁耐

日文公告同中文又唔同

先排除真定假，早幾次解析包係有木馬，仲有法老王，神秘人同另一個唔記得係邊個。

中旬第三項有機會馬尼諾，又或者上述其他角色，但佢無寫可以取得使用，所以我偏向係其他角色。

第四項寫到咁我估有機會開放GX舞台，先放十代小試牛刀

唔一定要出哂一代先可以出新一代，可以先出哂主要人物，落下一代，前一代未出現的路人配角當活動出現，新舊活動交替咁營運落去

認同呢個諗法

咩係代儲890,300,150

但咁快出一代(半年左右) 隻game好快玩完
始終最紅都係頭兩代
前幾代d卡相對較廢
咁快出到咁後代
好易流失舊代玩家

其實點會
多啲組合仲好 就咁一個同調 超量都hea到你一年

先假設第四項講緊GX，佢可以慢慢放啲角色出黎，始終唔同半年前遊戲剛出著重俾玩家用哂主要角色；

每個月放幾個，間中出活動，如果計半年一代，其實都玩到三年 ，而且代數愈後，角色數量愈多。

出新一代都係大勢所趨，愈遲出更加多人棄驚 ，而且呢一兩個月出GX都係跟返佢個行程表

我覺得ehero威極有限 因為得3格又小卡
3張卡 融合左隻2xxx攻 唔係一波打既話好快就byebye

計下有幾個先

十代/霸王、萬丈目、明日香、翔、亮/凱薩、三澤、準人、大德寺、教頭、影丸、劍山、艾德、齋王、早乙女、約翰、尤貝爾

差唔多成廿個
仲有堆唔記得名，路人角，光之結社版未計

再之後5DS仲多 ，所以我覺得問題不大

第一代仲有御伽龍兒，佢真係好型

出埋杜馬三槍手、五巨頭 再癲d出埋遊戲王r果d

實卡其實好多人一出同調超量就棄坑

比較重要角色/路人角有機會出又可以計下

亞圖姆、表/裡馬尼諾、木馬、本田、御伽、雙六、夏迪、乃亞、三槍手、蕾貝卡

仲有大量邊緣路人角

雙人決鬥可以出迷宮兄弟同果兩條面具友

攪到我好想睇返DM，但遊作又就出

光抽仲難刷過咩命抽一決生死神鷹場

我都覺得係 佢話選擇一扇門 姐係好似gx咁 揀紅綠藍其中一個社打分打活動
利申 9估

我覺得單純係打開通往決鬥學園舞台

I Love Hong Kong 多謝盲佬

徵好友交換小智

我就剩係睇過第一代
出完duel links 後有睇過下後幾代
咩同調超量睇到我r爆頭
完全冇腦咁9吹就召一堆怪
一兩回合就召到4-5000攻
仲同時召幾隻怪又得
舊卡玩鬼
如果出到咁我都唔想玩
遊戲王愈新愈少人睇唔係冇原因

之前買20包得一張SR
佢宜家比番多1張SR做補償

我琴日有份sd email同佢用英文理論
初頭仲話我睇錯同因為cancel左動畫先好似少左張卡
等我要cap圖同講到勁詳盡
同話feel到被騙
今日就補翻
不過本身應該得中譯先有問題同係得20+1sr

家下d白金咁鐘意落天罰，我架戰艦一出場就爆炸

可以屈咪守墓機

下 要br佢屌過先會補呀?
要響邊度屌佢呀?

終於打埋粒ur 唔洗再打拍卡啦

超新手淨係刷到30級
依家先打到220萬

我都超新手呀，拎晒成身家走去換魔導獸同力量，係咁撞40lv撞到過到為止

Over 400萬都繼續刷緊 可以刷技/石

想問下巴打你地多過3張果D卡會唔會賣

打過2次表示到今日都未開始刷

好似遊戲同城之內各刷咗一個技，其他人無抽寵技用唔到魔導獸

今日先開始清星，打咗好多場仲顯示999，發覺今次技難跌咗

刷左千二萬分都唔跌技

3xx萬分之後我用一決生死快手打完拎石同經算

千二萬分 我得600幾萬

我喺game到report有bug
打左件事
之後佢sd email俾我 我再回詳細加圖
購買記錄+中文版show 20+2sr
我以為全部人都會送多張
係要report完先有咩

我都係點先可以千二萬

其實求期打都過千萬，老/中手幾乎每次打分活動都輕鬆過千萬

視乎個人需要，有需要用到賣卡嘅素材可以賣卡換取，如果唔需要用到，咁賣唔賣都無分別。

不過我偏向唔賣，我覺得遲下會出現另一種賣卡換素材以外的方法來處理過多的卡片，例如解析包中出現的神秘人，先排除交易系統，我覺得會類似大德寺鍊金嗰類野，不過變相係鍊卡

以上鳩嗡

thx巴打
淨係靠打路人同刷柏加真係好難儲石

troll game deck

如果你指屬性珠，可以賣N/R卡，嗰啲賣咗都唔可惜

35巴真係連登遊戲王

完全係欺善怕惡

我有fd冇report都收到

20+1係幾錢
如果佢補數送返2
可能抵過上次10+1

$78
本身20+1係啱 20+2係出錯
但我地中文版改前係20+2先送多張

上次10+1包48，12+1包78

今次賺咗

[

有無手足明我感受

我

10場有6場都孔雀舞改未

所以我之前先問幾時改神鷹技
我相信5月尾後情況會更嚴重
但好多人都覺得唔會改
我覺得為咗平衡同多樣性 會改

神鷹容錯度太高啦，高體質+壓制後台，拆唔拆佢場地都好，用普通卡組同佢打蝕卡蝕到飛起

原來仲差張天降寶牌

終於刷到張卡通世界 當畢業啦

突然出左黎

隻game真係好撚悶

巴打點做到

卡通世界係成隻game最垃圾既場景卡

冇技都玩唔到卡通卡
仲有卡通細怪太廢
最多都係for fun

畢業again
不過仲未刷倒一決生死

刷左4百幾萬分..一招技都未出過..垃圾技都冇招
我懷疑機率低過0.1%

頂 我都收唔到 唔report就無 辣殺

如果佢係場景卡位都無咁垃圾
擺係魔陷位，少一個位差好撚遠

呢隻game當你越想要嘅就越刷
啱啱平常心打一鋪即刻出第二張遙控器
不過係鑽面

過緊59階任
多謝舞姐

琴晚send 左 email 屌柒佢
佢今朝覆左話處理緊

為左杏子同二重召喚,抽新卡包抵唔抵

想問下依家duel room係咪有bug? 入到去咩都無咁既
無玩成個禮拜 介面轉左日文唔係好明公告

佢6點覆我都係話處理緊 會再聯絡我

等待棄game中

8蚊兩包
算你啦k社
3包靈交咁就畢業

玩守墓? 我宜家入兩張靈交算 入多張二重召喚好過

我二重有兩張 刷緊守墓卡 諗住靈交二重都有3張再砌deck

屌 係咪真係會出技咖
刷左我7百幾粒星

正

巴打咩DECK打到9300分

都係小丑墓守從者je😂

試試先 THANKS

日版 用英文down 之後load到10/3xx過陣重開app再轉日文down 但更新完有bug 我轉返英文算

冇冇人刷分發動唔到皇家宮殿個效果？

有bug
你要有怪獸卡係手牌，如果唔係就發動唔到

有咩bug? 我11/285轉左so far好似ok
除左公告轉左日文

單眼佬終於跌技比我啦

有冇人知爆牌點玩 ?抽唔倒連鎖破壞好難捱

我放都無放

屌,唔記得放聖杯,就係唸黎唸去漏咗樣野,多謝巴打!!!

有冇巴打幫手睇下o唔ok

我覺得玩等價交換好啲 同埋張4星白卡可以走 入二重召喚 3張長者太多啦

我咁組的

轉場景有時會黑左畫面然後卡住
同埋一更新又變返日文

有冇巴打係商人見過二重蠍子 係咪已經無得換

兩星期前 3定4日都爆1post 好似係
依加

有無巴打見過海馬人
雖然我唔會換
但一次都未見過

好似好多人賣ac棄game
我都有三個fd棄咗

見過3次，換左一張

我好友list有超過一半係三天或以上無on過

暫時deck種類太少 打rank黎黎去去都個幾副

打到想講粗口
刷左廿幾場伊西斯
炸彈都有第3張
死都唔俾兩張墓守怪我
我懷疑個兩張係咪刻意改低左機率

仲有新手太難追到有用既卡，有課無課差距太大，打pvp跟本俾老手撚狗咁撚

我無課
但都季季白金3有機衝下遊戲王

新手想問下,幾時先唔抽黑龍PACK轉抽其他?

仲有就係送好小石,一日先得哥幾粒

送石真係少
但依家刷單眼佬送好多石
好多10石盒開
上面有人一鋪40石 我最多試過30
但10就經常有 唔課可以刷 賺石賺sr玉

呢張game 無課同微課我覺得分別不大
起碼要科一千以上先叫有啲分別

不過講緊玩得一兩個月既新手就真係難打 連粟子 突擊指令 龍捲果堆白金必備卡都無
手制又要慢慢刷夠三張

利申 玩左半年 科左一百到 啲卡同技刷齊哂都係卡係白金三

我玩果時究極龍卡包已講會下架
我都係追到 音速鳥 粟子波 突擊 各1
其實唔夠齊deck玩 都係睇彩數搏下上遊戲王
但白金50石就一定拎到 算輕鬆

好後悔之前無抽埋第二張粟子同音速
依家有成萬石都無乜想抽

其實仲好 因為5月尾改技後
儀式卡組會收皮 雷龍納祭無得玩
咁音鳥就無用 粟波就用controller頂住先

仲未見到第二次雷龍...

音鳥唔洗基斯都夠玩啦
係廢左姐 但唔會冇用囉
雷龍呃牌出現之前 都大把人玩納
前題要有2隻或以上
亦都有大把人玩神鷹納祭唔洗換牌都好易召到納

玩到咁上下
角色已經齊又滿lv
真係無咩想玩

係，召喚自帶檢索始終勁
第一包下架果陣玩咗冇耐，我都後悔冇抽夠3張

求評岩岩先開始玩風暴deck

大家估下duel links無可能有咩deck

我先 寶玉獸 因為唔夠位

三神獸
應該就執先會岀 搏彈返起

三神應該可以好似之前黑暗大法師咁樣出掛
不過係每場隨機一隻神

搗蛋三人組

5張細怪，4張大怪，卡牌都卡死你

有無玩過/打過架
副deck都唔係玩細怪 係玩畀人扣完血之後出風暴炸卡 黃金邪神召大怪

見台仔都係放五細怪 三大怪 之後全魔陷

不過我無佢3UR 3SR咁撚有錢

我見人擺咁少細怪，係人地有強欲、天使狂抽，佢咪頂多得兩個箱

冇粟波都算
冇音速差好遠

庫弗林個次序錯左少少都收皮

鬥快打出combo+有牌差,一定勁過干擾卡
果陣岩岩玩信D攻略文以為鏡壁同栗波好勁

係有的

33 真勤力

鏡壁都勁嘅
玩低攻隊好似神鷹咪好勁
同可以壓血

刷單眼佬好易中sr珠
我之前40幾多到亂換依家得翻29

係
全靠單眼佬

想問下杏子燒血deck 燃燒大地打幾張好

而家800萬分
除左卡通世界外想要嘅技都有
仲有700星都廢時刷

Thx bro 唔知幾時可以見到

大家估下聽日表遊會有咩新卡

刷埋最後600粒星
多左2xx石同2x sr 珠(計埋賣多過3張既卡)

而家有55粒可以亂fing

先攻必勝

剩係貝卡路人都100萬
今日打埋300萬收工

到依家都係一張卡通世界都刷唔到

我跌得最多就係卡通
打左千幾萬分 跌左差唔多20張

第一次打都係差張卡通世界

整左套二重 d怪太低攻打唔起

參考下

All in or nothing

我真係屌你老母

刷極都冇技
啲卡又廢
唔柒打算

柏加真係有錢仔黎
10個箱8個都係錢錢錢

你地副守墓deck刷幾耐先有3張女巫?

呢張值唔值追三張

成個月，不過其實兩張都夠用

呢鋪真係正式畢業

大型決戰技有乜用
一早刷到無用過

用來刷卡過10000傷

打埋最後果400粒星得30石 cls

岩岩55分差3萬幾
轉番auto人速攻佢搞掂
差d hea得濟打唔夠400萬

Hea打 900幾萬分
上面有人2日400萬分

我都係900萬，夠分之後用一決生死打，得鳩閒場場由頭刷到尾

我得閒開game就禁自動打拎星
再係坐車時間坐魔導獸6000分咁刷
如果係上面果啲刷8, 9000分
勤力啲應該可以玩到2000萬分

唔知今日會唔會出新卡

100%唔會

更新係關單眼佬活動

希望繼續岀有用既活動

唔係話出遊戲boy咩
唔係今日出咁幾時出

如果白金場以下禁曬神鷹納祭蟲蟲守墓就好
咁就多好多種卡玩又爬到分

上次係更新後第2日早上出

有無表遊戲攻略, 用唔到魔導獸

真係多左磁石戰士

40lv 表遊睇來轉左deck

竟然冇delay

痴線
表遊/莫良/貝卡斯岩岩先番炒完
而家再番炒表遊
k社班人有冇再廢d

成套唔同曬
冇曬魔法使
變曬岩石族

畀韓仔刷卡

新玩家無聯合

海馬人一張都無見過又換新卡
係咪有bug...

又突指又粟波
又識除墓特召隻700x除外岩石數嘅攻怪

用唔到魔導獸刷

屌尾刀比栗波檔咗

話就話俾韓仔玩
新玩家打飛機咩

嘩屌，30lv 都至少兩張栗波

做咩轉左玩岩石deck

聯合守墓有無機會刷到
暫時auto左一場未見到有咩特別

β係R
γ係SR

上次表遊完至家下好似都一個月，呢批人會刷倒既都……

石巨兵*3
岩之精靈泰坦*2(除外一隻地屬性招喚 在對手回合提升300攻擊)
陽動作戰*1(不可攻擊裏側)
突擊指令*2
巨岩龍*1*(除多過3隻墓地岩石怪特召 一隻+700攻 除4隻=2800攻)
化石岩的解放*2(選擇一張被除外的岩石族特招)
守護者斯芬克斯*2(反轉全怪獸回手)
門衛石魔*2(跟石像怪一樣)
3種磁石戰士各*1
磁石合體*1
栗子*1

兩突擊一栗子再加返上手，打條撚

唔知用代打螳螂可唔可以企下場

第一場30lv
唔知佢有咁多栗波，搞到最後一擊打唔到過萬
好彩係佢起手先

有幾張係舊時代經典岩石族deck既卡

咁同pkm go有咩分別，捉黎捉去都係百幾隻
打黎打去都係果堆npc關卡
pvp打黎打去都係納祭/神鷹

用魔導獸-6贏左
蓋晒位無得用突指 用兩隻魔導獸最後一TURN呃左佢張粟子球

好撚on 9 黑心商人連續3日出基乎一樣既卡

我上次都冇刷到聯合 想打好耐
何況今次成套牌換左都算係咁啦
BTW5月中尾有新角

其實聯唔聯合都算，卡包下架真係好仆街，新玩家有錢都無得玩納祭

又新角又新卡？

仲要俾人屈突指

對比其他手機game
呢隻更新得算快啦

用融合deck直輾表遊戲就算

納祭最屈，鳥佛無腦賺牌仲要係召喚觸發，粟波檔完你仲可以當納祭祭品，吸你解場+牌差，突指要2張換佢1張佢亞空間/履行契約等於咩都無做

想問下有咩deck可以同時玩晒升級，融合同儀式召喚?
想試下刷高分啲

究極龍 覺醒戰士

冇究極龍可以點?

OZ之主

用刷伊西絲40嗰套薄幸少女刷爆到表遊30
40未打唔知

上面啲課金廣告真唔真呀 99萬石，可能咩

用鳩屎deck先得3千幾... 點刷聯合

每次總有人問D廣告真唔真

信過啲智力都有啲問題

上次打左成半百8000分
1張都冇

新商人sr 卡融合物地幾有喎
慳返張魔法卡融合位就召到oz 之主

兩張都要召上場釋放
冇得喺手融合

我就是成功的例子

新卡有無邊張值得換?

兩張龍族唔錯
R卡個張係場上戰鬥階段對方唔可以用陷阱卡應該可以避開鏡壁同暴風

打30遊戲失手輸咗拎到張

表遊戲 幾耐先出一次???

想打磁石戰士玩下
但低b遊戲勁耐先出一次

個幾鐘都唔出一次

其實點解呢兩張白卡係UR/SR

戰士•古雷法 同 磁石戰士
攻防係1700/1600 都只係R

傳啲UR SR R點分

個陣岩岩出 未有1700攻

好快1800攻都變R
仲有成堆1900攻凡骨未出

真係出磁力戰士

可以入多張指名者，30表遊有2粒栗波

40lv

30lv

頭先俾40lv隻特召屈死咗

多謝薄幸少女

不用謝

達人彊屍1750攻R

第一次打表遊戲40
先知魔導獸刷唔到輸左
居然都有張破壞龍送俾我

達人彊屍 4星會中四星蟲

咁依兩張都會

你1750白卡就同翻1750白卡斗人比
疆人中四蟲星後者唔會所以sr
你同翻1700白卡比做乜鳩

各有各柒啦
一個食四星蟲一個食血靈

其實40級d sr ur係咪有分機率高低
好似守墓, 手掣, 看破咁
明明係sr但係仲難出過ur

唔覺，咁多張你focus係單丁某d牌仲要想打夠三張所以先會有呢d錯覺

炸彈出左第4張

Agree

我fd玩蟲蟲俾我元素暴龍打到pk

交易商UR好似無咩值得換
反而SR真係好多靚卡

磁石戰士ur幾勁喎

想參考刷遊戲卡組，好多卡都無

麻麻地咋wor

最麻煩係張突擊指令

3隻Q，然後打果SET每樣落2，2隻大磁
其實好易出，但好冇打就另一回事
可以玩埋堆墓

依個陣用黎刷伊西絲
勝率6成，通常都死係條女出陷阱復活+升級召喚一turn秒
應該點執會穩陣d?

唔好貪10000傷
要10000落隻魚好過
加啲標槍同回4000血果個
唔爛起手都唔會輸

完場卡太多

agger
魔導之圓會玩死自己

執走左張魔導之圓
換多左張野準備入去

懷抱炸彈，一升召完打你就炸鳩佢

岩 同諗法

我呢副應該順d

無幻想召喚師

屌會唔會出得太小呀矮撚 4點到依加1點半 先得總共3隻打

第一場輸左就跌左聯合攻擊

中咗呢張 咁都SR

Sorry 連續post

2個幾鐘先出現一次
9號就完活動 點刷聯合

下pack真係出地主題細包既話城之內最受惠？地屬好似好多戰士族

城之內都冇技加戰士攻啦
點會佢最受惠

話說張地屬融合公廁都可以儲起佢？
留翻黎組oz之王auto deck?

之前有巴打話釋放
即係要嘥兩次通召機會先召到
融合就手牌直出
雖然慳返張，但召嘅難度都幾高

奸商兩張龍族新sr
龍deck同海馬係咪有出頭天

原來王者的看破 破唔到黃泉船同瞬著炸彈 琴晚同隻羽蛾打 死左2隻青眼
白龍隊放唔放天罰好 破下卡片效果怪
my deck
3青眼
2白龍騎+2儀式
3看破
1佛
1鳥
2控制器
2海馬人
1青龍召喚師
1金蘋果 (配合命抽)
1 1800攻天使
1 獅馬獸

你不如用履行契約召返白龍騎士直接破壞好過跚

想問有咩人既技能係必刷

遊戲張磁石戰士UR好似咁易跌咁

大細龍都係度先打是常識吧

第一次玩白龍隊 成日捉唔岩出白龍個timing 成日比人突擊指令收皮

呢張入青眼deck似乎唔錯

係咪出得唔夠快咋

你錯覺

6點幾起身用雜DECK AUTO打40LV 4千分就跌左張

我兩日只係見到一次40lv...

40lv 點打

冇聯合 大家點刷

頭兩round 冇少女+斧 就玩完

今次得6張新卡 歐洲人應該輕鬆play

出極都舊卡

點解依家出得冇咁密，今朝到而家先係見過兩次40lv

個個都用少女刷
我懶 輕輕鬆鬆就算

無天罰就用闇指
無聯合就求其用繼承打5000傷
無reload就..自求多福

無技就...你用返少女啦

咁組o唔ok

對面先攻爆你卡通世界就

刷左1000key 0張黑魔女 0張抽1卡回500血

1000key 20鋪
屌到200鋪再屌

我玩左三個月啦200舖有都唔奇
我一次過刷玩左我兩個幾鐘屌

屌解出極都係30lv

隻game識讀心

其實而家有繼承之力 聯合攻擊真係咁須要咩

繼承係無聯合替補，如果兩張都有，你揀邊張？

屌 黃金1就用神鷹/納祭係咩心態
想fun deck 都唔得

繼承要同究極龍包條魚
新人冇咪要聯合好d

琴晚用二重融合係黃金123 輪迴，9成都係神鷹納祭，一成係子杏

屌 千年難得一見既40lv表游 豬左

出現率可以再低d

我都輸咗
用少女加軟泥，係咪唔應該撞佢

聯合嘅價值係多1000分呀

效果傷害勝利1000分

佢送1000分應該調低咗出卡率

發現用杏子刷五千分仲好
用薄幸成日一係手殘無打到啲彈上手牌啲怪 一係最後一張先抽到幻想召喚師 次次都有啲野fail
杏子四五個回合咩都搞掂 穩定輕鬆五千分

想問任務有個叫你用擁抱際品的心3次
張卡其實點先可以發動？

做咩姐你

官方幾時先肯整個出現通知

遊戲去左邊到打j

對面用升級召喚o既怪打你,你就可以炸佢

屌你aibo仲難打過闇獏良... 又唔跌卡...

reset左第三次
中左第3張鳳凰騎士
我d fd就係咁中超合魔獸
但我超合魔獸反而淨係一張

我刷城之內差唔多場場中

傳送門啲sr幾時先會轉

期待會出 突擊隊長 / 增援 / 雄鷹指揮官 / 突擊部隊
以前玩實體卡起手玩戰士都係靠依d起家
一開波就高速召喚

應該岩石族我覺得

增援同戰士的生還應該難d出

Farm 表遊 40 unhappy girl

最穩8k 差唔多啦

打到想棄

其實已經悶
開game見有遊戲就打 無就關翻

出卡包慢到完全唔想比錢玩

agger

出得快就會有人話咁快出邊有石抽

混沌個包我已經reset左幾次
差唔多咩都有,係數量問題
再無新野無動力玩

主要係打rank黎黎去去都神鷹納蟲守墓4套
唔用就一定輸
冇曬之前用心砌卡嘅動力
黃金頭銀尾就有人用係咩心態
bam曬呢4套卡打rank實好玩好多

依家白銀已經好多痴線佬

咪就係關佢出卡咁慢事
出卡慢=轉meta慢
d人慢慢儲晒d資源集中課d meta包=全部人都玩倒meta

需然黎黎去去呢幾套deck係好悶 但打rank都唔俾用主流deck又係咩心態 想快啲升上去拎石自然就用啲快/勝率高嘅deck架啦
玩fun deck又唔想打主流一係就唔好咁早打等啲勁人上晒先 一係就打casual duel 啦

其實快d出禁限卡表已經解決左個問題

其實有啲bug位要調整下
Eg 神鷹技 / 增加血量 / 提高卡組下限
咁先多元化同現實啲

如果遊戲提倡速決 我話你你岀幾多卡
用一決生死同扣血/掉牌自閉撚都係無動於衷
除非重課完美組deck
否則打rank永遠都係果啲deck 好無聯
至少血量提高 整走一決生死咁單機嘅打法

連續4局刷守墓女一開波無少女/RAI-MEI輸左
有無第二d穩d既卡組

會出嘅都會只限可以換/刷返黎嘅卡
如果唔係隻驚會因為冇人課金執笠

我都覺，但限左，某d deck起碼可以削弱d先，無咁多人用黎用去都個幾套，我估

削乜鬼，隻game玩格食格，
出多啲唔同種類既deck已經夠啦。

agger
削弱我覺得唔太會
好似基斯改技呢啲就大機會啲
直接限卡會好大鑊

出快d卡包轉meta轉快d最好，家下根本個個淨係抄deck，只要出得快自然就無咁多人跟得切風，要隔兩三個meta先組倒一副一線

出得快唔緊要
一盒大包200包有一大疊垃圾
咁其實好難去用資源抽
我都課左接近1k
成日買15蚊同48蚊
抽抽下就唔覺
但依家望住淨番100包嘅大卡包
都抽唔落手

玩呢隻game真係冇底深潭, 你唔課?玩番上幾個meta卡囉
你課阿?好阿,佢仲有幾千張卡慢慢等我地課...真係課又死,唔課又死(富豪除外)

電腦擲銀準繩度真係無敵，1/4機率連中三元

做人唔好急 買15蚊48蚊就算 無就等下波吧啦

想卡片商人出限制解除比我等左成個禮拜都未有，
要點先有

無就無架啦
海馬人我未見過佢上架就完咗
(無諗住換)

都未完
又冇話限時
又冇講過會下架

琴日先見完海馬人

我見到岀新卡換以為下咗架

我想知我有聯合攻擊，睇返效果好似戰鬥傷害係零，點用嚟高攻刷分？

守墓的隨從

點樣造成一萬攻？

建議你上utube揾

場上有究極龍或OZ之主再加一隻怪，攻擊力全部疊加到隨從

已經唔可以阻止地球人用基斯

連續10隻低b遊戲都係30lv 我屌你

same

想要大磁石戰士 就係咁出破壞龍

都未跌過卡

千年一遇矮撚
起手連3round無怪
又豬左
利申用緊自己

有冇人share下刷表遊副deck?

你俾30lv 我唔緊要 出番兩張聯合黎呀

我得一個心願
齊各3張磁石同多一張聯合就夠

好貪心...

sr3張同1張ur炸喎

磁石我都唔望佢齊到一set, 我淨係想要兩張聯合, 但係應該見得過aibo唔夠10次重要淨係跌過一張玩具魔導

辛辛苦苦打場40你跌垃圾俾我

已經好好喇
當年係6箱珠
柏加都叫做送錢送石
死矮撚送珠屌佢老母

死矮撚成日無影，一係就連續兩張突指我屌你老母

連續幾鋪無論30定40，
起手可以冇薄幸少女同rai mei
仲要抽左兩隻牌都冇影

屌你咁都叫垃圾

矮撚正窮閪，跌撚埋啲乞衣卡比我

30lv都跌
我想要聯合咋

無啦啦路人又升咗LV39...
俾恐龍deck打死咗...

硬幣先係最撚煩
依家升到45好輕鬆

要打到幾多階先到lv45...

45既咪升51
佢老母獸人同漢堡deck好on9

咩事大家咁想要聯合攻擊？

矮撚最泛用嘅卡

to樓上 14h之前答左你

有排捱

兩SR其中有聯合都要屌
而家啲人真難服侍

51係仆街deck多
57鬥大隻

爬文唔該

無石抽卡真係好難服侍啲路人

有心打 話咁快升階啦
45 51 57 我覺得無咩分別

假面 漢堡 煩撚到，夠膽唔好用靈交

煩得過二重怪npc，三鏡壁三半封

我玩開融合deck 依加敗率6成都有
靈交 突擊 3500/5000攻漢堡包 4000幾攻獸族果隻 屌打個西

二重其實好廢
鏡壁唔識開
用半封多
夾夾反而煩啲

多謝真．遊戲
矮撚番去食屎啦

由矮撚第一次活動到而家， 打到而家，都重未中到聯合

咁就三隻破壞龍

3小時未見過矮撚了

我半日啦

可以即刻合隻大磁石

屌想刷磁石佢俾返d 舊卡我

x2

屌你老味死矮撚
出40打夠8000分
6粒珠加兩張R卡
我要聯合攻擊啊

thx巴打
停咗係46

玩到今日打左表遊好多次 表遊既新srur卡
一張都無…應該到活動完個日都打唔哂3張出黎咁難打

3張磁右齊3，商人個隻都出左隻，係唔出隻大既

我打左7-8場40 8000分
都係出得一張磁石sr

俾條友召到獅身人面，一嘢清哂啲怪

隻大有2張 r卡齊就緊
張sr影都冇

0UR 0SR嘅我應該要撼頭埋牆

終於出聯合
仲要連續兩鋪

我見到佢升級召喚但埋伏就知有伏
馬上用力量打爆佢 再睇返係咩卡
原來係獅身人面 2400防彈人全怪 好屈

我徥一張破壞龍

我本身都得一張
之後kc杯換多張組破壞龍deck
點知廢到仆街 好後悔

所以我換力量

6張啦

屌你我第一次活動打到依家一張都無

lv40都未打贏過

手制同神之氣息可以加減換其他補血牌

張海馬人其實都冇用

終於刷到命抽
有冇巴打可以share命抽加金蘋果刷海馬嘅deck

額外牌組，2張巨大雷龍

想分享一下，真正超平民刷40遊戲！！最高7000，（計埋活動分）。我無聯合攻擊。我試過少女，天使07，都有風險，呢副真係隱

想問繼承之力係原攻擊力定加成後既攻擊力？

原攻擊力
計喺屎坑時嘅攻擊力

我同呢副差唔多
只係換咗神之氣息防大怪

巴打們做好時間規劃，咪浪費時間同心機等矮撚。

下隻係21:15分 30lv

屌佢老味 有冇咁黑呀
幻想師係最尾 頭兩round薄幸影都冇
勝率唔夠一半

陷阱果張卡無用邊張代替？

居然係咁 ?

我試過work 好過你隔一陣開game玩 隻game又咁撚食電
btw廢事引圖 整到咁長

我1030 30lv

阿努比斯/搖控/栗子球

幾多分？

答唔答到你

唔係掛

點解我轉極都冇

你試下隔一小時一次之後先再縮小時間睇
btw好開心呀 下隻9:45 40lv

屌又30lv

頭先40lv又輸

堅有用，下隻11點3

same 11點3

40lv 8000分冇出過sr
30lv 8000分反而出過破壞龍
矮撚真係乞衣黎

一張SR都未有
我淨係想要恩惠雨

磁石仔差ur同一張sr

一張都未有

我張ur同sr都係打輸出

有無人睇youtube在下葉問d片
流流地咁，教人玩二重但試完之後流到pk
日本仔副deck騎士/暴風龍x3佢x2就算

唔記得講，最重要係把聲超煩

其實點整二重deck
都係上唔到一線
擺後台鏡壁暴風個啲的確會拖慢出二重大怪
利申：非葉問fans但有睇二重個集直播

依副已經係好最好
不過打ranking黎講大部份人都有陷頂一round
如果俾對家出到2900既獸就收皮

今日update完依set
打守墓女安全左好多
但都係要盡快抽到少女
換走張炸彈落多張抽卡天使好唔好?

我e加咁樣，基本上見到納祭冇亞空間都係收皮，打其他主流頭3rd出到combo都可能55波，冇就可以白𣄃

基斯招平衡係咪直接剁左?

試過用基斯，起手爛救唔翻，重新開始重好用

得2鳥2千手
銀牌都卡手卡到輸
求教改良

發覺隻game網上人氣係咁跌緊，同我初玩果陣差好遠

睇推post速度就知

巴哈reddit果d都好冷清

梗係啦
活動係咁翻炒
npc就係咁用啲未來卡黎屈你
玩玩下實有熱潮撚退坑

下次見到矮仔要成1點，仲要30lv

第n次矮撚活動，今朝終於有第一張聯合攻擊啦！
其他19磁石有冇都罷

Npc係其次
我覺得係ranking係神鷹技問題
基本上唔用神鷹好難上遊戲王
呢個技太屈 令ranking對手太單一
自己用都用到悶
個個都倒模deck打 無咗以前會diy咁玩
因為依家有技係偏強 神鷹
以前無偏強技多元化好多

睇黎巴打你對於神鷹好大仇口

其實神鷹同納祭都係屈在穩定性太高，神鷹分散投資，高站場能力+壓制前後場，再入晒所有一線魔陷，正常打好難trade贏
納祭就檢索快+偷怪屈牌差

一張融合 換場地殘合 好似仲好

唔夾
場地融合會除外晒啲卡

ranking從來都只係一星期打5鋪
你壓神鷹就會變左其他deck抬下頭
然後由神鷹 納祭 守墓變成納祭 守墓
呢隻game對打俾人諗太耐
我都係用杏子拿拿聲end game算
反正升rank都係當施捨乞衣
我farm下光頭佬算數

貘良同遊戲都係用晒啲未來卡黎打人
雖然好快就俾人搵倒點farm
同埋本身資源有限嘅情況下
少少課金嘅或者無課嘅一定係砌最勁最穩
結果就一堆神鷹
神鷹冇左都會係一堆新人去砌果期最勁果副
情況其實冇變

神鷹女朗最好改做限制卡，咁應該會平衡返小小

我無話大仇口嘅
因為我算係最高果批刷到神鷹技
係既得利益利
只係覺得自從有呢個技後
Ranking少咗好多個人化deck
以前得扣血面具係倒模外
個個人嘅deck都唔同 多元化
執deck都會花時間去諗 針對當時啲卡執
依家全世界神鷹
有幾多人唔用神鷹可以上王？
( 相信5月尾雷龍祭際收皮後問題更嚴重 ）

所以我覺得問題歸根究柢係卡包出太慢，只要meta轉得快，d人抄都抄唔切，就唔會個個都有能力期期用一線deck

神鷹強化
同埋時間耐左多人刷倒技同卡
同埋真係太穩定

所以我咪話悶
勁多人用 一對就知對面有咩牌點打
無晒新鮮刺激感

神鷹其實無咁屈我覺得
我係咪都袋連鎖破壞同一張龍卷入去打rank的
利申最高得白金3

破壞龍要點砌？

以前喺巴哈見過篇文講
其實係個生態問題
每隻game都要有課長先生存倒
課長出現都係建基於可以得閒屈下人機咁
如果卡包出得快
慢慢無課微課嘅會退坑
隻game變左課長混戰
咁就會導致課長開始退坑，隻game玩完

至於卡包真係唔知佢做乜鳩
我一開始就好想玩二重
但係今次個卡包都抽唔係好落
留石等啲1800,1900 r白卡
打下突擊隊就算

其實係因為冇左彈game唔計斷連勝呢招
變左好多唔齊卡嘅人打都廢事打
先搞到咁悶姐

咁其實都兩睇……除咗納祭好似其他套套都唔洗課，甚至好似納祭都未必要課
家下環境就算課長pvp都無優勢，個個都有能力砌一線deck，分別係砌倒幾多套deck，但實戰用得1副最有用既

唉 屌你艾波
試下跌是但一張sr ur嚟睇睇好嘛
十次出八至九次Lv30
打咁耐得兩次Lv40

差粒光屬珠 唔出埋俾我？

粉紅色乳頭

Sor 新手唔識
唔怪得冇人落用

恐龍deck真係新手恩物
平均都刷到表遊5-6千分又穩

有幾出奇其實 以前實卡咪又係貓僧bf光道

好惡

以前實卡係咪人人+次次組得起主流先？

其實我覺得神鷹個場唔係最大問題 突指先係，金星配突指又係炸撚到老母都唔認得

其實都係互相制衡㗎姐

神鷹突指係得蟲蟲克到少少

金星起手無金星+突指已經差好遠啦
仲未計後手金星技都未開就比神鷹突咗

係
呢隻game要短時間砌到主流都要課番幾百至一千
以前貓僧BF主deck around 800
Extra 轟炸機200奧金100 冰結界100 m叔星塵50 玫瑰龍100
實卡仲要放得出

光道直頭唔洗extra，
唔好咁on9後期先組既話
裁龍50，小天使60，魔法師100（小天使同魔法師後期200蚊飛）
其實抵玩過呢隻驚好多

利申：
超量開始無玩
好懷念當年副貓僧
打到隻貓貓同轟炸機有感情
仲做緊書簽

搵光頭佬幫幫手

希望殘局難返啲，咁易破好無癮

連ai都打唔贏, 玩到好無癮

有無人會買？

諗起我唔見咗張舊版黑魔導

送果d過氣實卡，不了

磁石戰士ur，r各2張
差2張sr
都冇聯合

實卡黎？ 唔係game card?

隻game邊有位你入code...

一日先見得過一兩次表遊... 真係點打...

點會呀?平均都2,3個鐘就一定有出

點解天使07鎖唔到異次元戰士個效果

你唔係升級召喚或者反轉過

唔係，本身既有效果無得取消
只可以阻止要㩒發動先有嘅效果

但你都講得無錯，唔可以反轉同特召出黎

應該可以鎖喎異仔
係咪用祭品人偶？

究竟咩事，直接打佢唔扣血既

要用守墓隨從打先會扣
你玩魔導獸就用力量

聯合個效果講咗好耐, 連我咁新手都記得啦...

請細心閱讀卡片效果

你睇下聯合攻擊張卡說明先，寫明唔扣

要扣血要用聯合攻擊係守墓的隨從
練伊西斯送

不過我都唔識分，之前打貝卡斯50lv
用咗天使就連死亡倉鼠都發動唔到

伊西斯就係用100定200次魔法卡出

係200次光屬怪

應唔應該換第二張魔導獸？

應

已換

有3張

無咁多sr珠，之前拎咗黎換雷龍

任換架wo
一個活動都送廿幾粒啦

無咁易呀ching

三張又無需要咁多嘅
Btw我換咗兩張刷單眼佬都係用一張

換第二張都係諗住做個保險啫

依家換極都3x粒
好快就發現冇野好換

有冇得諗
BTW 4星ur味見第二張

屌
30-40lv每邊最少打左12-3場8000up
得堆垃圾

on9我想要新磁石
佢出左6張聯合俾我
屌你上2次己經打齊＋有2張鑽面

點解呀

咁多日淨係中過一張SR玩具魔導

同你一樣 正係中過一張玩具魔導

啱啱download左，玩左陣想問下
有時用陷阱卡或者召喚要祭品，我噤錯左，之後點cancel返

你玩象棋行錯左有冇得cancel返

電腦出倒呢隻都俾佢one turn kill

天使貞德同呢張成日都輸

最麻煩我覺得係昆蟲要塞 電腦唔識應對呢類deck

佢成日炸死自己
而且有搖控就ok,佢都識轉人攻

唔一定架
龍捲 手掣 風暴 都有機會short short 地
眼白白俾對面燒死

師父，明白了

代打螳螂會搞到弱智

用融合deck

有冇巴打分享下打遊戲既魔導deck?

屌睇錯打表遊

Mor
魔導基本上亂組 控到血 傷過萬就得

想問下要點執先打到表遊40，淨係過到30...

用我過套 樓上有圖

差張指名者

睇錯
冇野了

指名我有，但係表遊識升召同特別完打我隻少女...要點防

你個套我無占卜師同召喚師

召喚師轉神殿同隻蠍子
冇占卜師只係賺唔到排咁解 可以代替/唔要

暫時光頭老仲未跌神殿同蠍子俾我

有軍隊魚同重力斧既其實用恐龍OK穩
都係最尾神殿蠍子召融合承繼之力比軍隊魚

光頭佬升lv送過隻呀

其實而家用因幡之白兔得唔得？ 表遊又一定有怪係到唔洗裝弓，係唔夠傷害分

以為你講跌個隻

實用？

[img]

發神經一次跌3隻積木

你太多珠同錢想玩fun deck 可以買兩三張來玩

但你得40萬就不如儲下錢先

俾gamma 我呀死矮撚

決鬥重溫儲得5場都唔知有乜用
玩三國殺都有得儲50場啦，仲要可以事後再save去第2度

比佢鎖卡

係今次矮撚活動先打到3張聯合
算唔算好彩
佢死都唔跌磁石女神俾我

放幻想召喚師落場，點確保人地唔打你張卡？

勁少40lv, 30lv跌垃圾卡俾我

差兩張gamma

其實通常ai尾rd都唔會郁你(好似要計倒秒唔倒你/你抽得快過佢)

最尾過rd放 後場要有set野

我gamma同ur係0張

頭先打30lv表遊頭兩rd抽唔到少女，一開波就畀佢打到剩1000血，指名者都用唔到
好彩我放咗張天讉，臨尾用盡最後一張手牌總算贏到過萬傷害
好險

P.S.中間仲畀佢召喚過磁石女神攻擊，好彩手上有栗子球逃過一刧

Reddit見到

一次過串晒表遊同隻game

伊西絲條八婆係都唔出最後一張長老同女巫
不過刷到技能

可唔可以解釋下

咪姐係話佢係game出現既次數同佢係戲出既次數一樣都係咁少

利申英文1

我英文U thx

佢係game出現既次數同佢係動畫入面唔洗法老王幫拖既次數一樣

又輸1場40lv

屌，而家先知原來有幻影龍買

出左咁耐今日先第一次見

我依副無落力量場地
暫時都無咩大問題

出第一日見，唔諗即刻買
同fd打佢d鏡壁

我都係

今日俾矮撚炒左幾場

未見過

屌真係讀心wo
你其他全2-3，係得女巫長老0
btw我都係得2女巫1長老，刷得完嚟應該都轉meta

女巫有得升lv拎
我5女 0長老

笑到仆街
有納祭都無用
食屎啦納祭魔

我上面post過 讀心神探

未贏過

連續打左6-7隻30LV
40LV死晒去邊

我今日連續2場先攻放少女
第2ROUND佢爆出3隻野秒我

我每次都係咁輸

中左十石大獎

用少女真係要打醒十二分精神
如果夠後場應該會頂到牌尾
最重要係last果局唔好出錯牌
d step太多，唔留神就gg

屌,今日成日都係出30LV表游
好想要多張聯合呀

一張都未見過，睇黎可以放棄

仲有3日, 大家一齊屌爆表游

上兩次都有打
0張聯合

30lv跌廢卡，40lv幾日都係見得一兩次，佢啲特召真係屈晒機

8000分又點
40lv 又點
屌味又係出箱出廢卡

drop rate調低左?
打左成日無跌過SR/UR卡

成個活動咁耐得一張SR/UR
場場7,8000有咩用

仲慘過打闇獏良

明明記得每日代用牌組抽中係守墓
個牌組名係k 社正仆街之類

方丈偷偷轉咗

今日打30屎忽撞棍跌左張GAMMA 打左幾日第一張

分享下
我想要SR張魔法卡 但條矮撚就出3張聯合 2張女神
讀心遊戲王

我想要gamma 結果呢幾日全箱一張s/ur都冇
呢次成個event靜係出2張女神
出極都30lv
8000分又點
公平咩 公平咩

咁耐出得1女神1gamma
我新手無聯合想刷一張都無

我只求聯合2張 屌

破壞龍要點召100次

連埋張破壞龍，恩惠之雨同聯合都係輸先比我 都唔知屌佢唔屌佢

我用佢撞反轉既異戰士又冇事

而家除左艾波
其他決鬥者9成都得10-20lv

有無巴打玩白龍deck?
海馬人有無用?

無咩用，不過我為娛樂落左張

我打會用指名者一開波指左異次元戰士，之後指白龍

今日輸兩局超唔抵
都係最後力量/繼承指錯target

基本上除左手掣其他都係普通野
依兩日除左最後手殘之外無輸過

刷守墓

刷矮撚/海馬

今日黑到仆街，用少女打咗千年難得一遇既40lv表遊卡牌卡到死咗...

打左兩日1sr 1ur都無

今日打30表遊跌咗張破壞龍俾我，但係我淨係想要聯合...

到底30lv 識唔識出sr

箱箱箱箱箱箱箱箱箱箱箱箱箱

40lv出垃圾

跌率差都算，仲要遊戲出現率低

第六天終於出現第一次虹包

出左咩卡
利申：成個活動so far 得一張破壞龍一張gamma

輸咗場交，贏咗招技，究竟我應唔應該開心

γ

都唔撚出gamma既

梗係值得開心
佢啲卡其實唔係真係咁實用
聯合果1000分隨緣啦

其實一決生死係點用

第一次參與唔齊卡之下盡力而為啦

定時定候刷表遊，95%勝率每場8箱，今日先有第一次虹包
安唔安慰到你

虹包我都係得破壞龍... 不過無聯合起碼仲有張繼承可以用下

叫好過單眼佬同按摩娘咁啦

又10石大獎

想問下 4包就抽到鳥面人是咪直接reset得

reset啦
不過鳥面2隻夠 唔洗追3隻

你打rank 同杏子打下就會明

仲未有聯合

連續10次都係30lv
k社矮撚我屌你老母

唔好咁啦 30lv出過兩張聯合比我

發神經 連續三場三張女神，差一隻sr

巴打o岩唔o岩洗

有冇鑽版先？
冇我唔用架

今日輸左兩次矮撚
兩次係抽到力量場地唔記得放

畢業喇

巴打用乜嘢刷？

終於出第一張
炸彈已經第四張

薄幸少女
之前用過魔導獸
都係咁上下分

幾時跌張sr磁戰比我。。。

三張破壞龍 都唔知有乜用

已經放棄...

又係時候等睇歐洲巴打畢業

非洲就有份... 佢啲drop rate真係打黎都無謂

一定有人齊3畢業
drop rate就鑊鑊都低

依家期望可以再拎多隻女神同gamma去砌fun deck

新卡畢左業

同埋有冇人都係用驚喜大禮刷
刷左咁多日都只係輸兩三場

矮撚食屎ok?

跌張女戰神但係無gamma, 跌張魔法爆破都唔俾張聯合我...
命運呀...

出新卡未

終於出第一張啦

公平咩

佢咁嘅岀卡速度
應該預隻game玩十年

30lv出

睇得出

40lv基本上箱多過卡，垃圾

應該呢個禮拜會有 聽日或者後日我估

又輸，屌假斯芬克斯真係無撚敵
栗波陽動保護

有冇方法令表遊戲出現多d?

初初個時多野出
依兩日真係無咩野出

無方法，官方set死咗咩時間出

想問用緊iphone7 玩遊戲王ge巴打，想問下你地玩果陣，會唔會出現疾疾地情況，有時打打下畫面停咗幾秒咁上下。
我唔知係我手機就壞，定係隻game問題

我呢兩日砌到薄幸之後都未試過喎

我有時會疾到要close app

我都試過係直頭畫面唔郁

因為薄幸佢會覺得你會被扣血

因為薄幸嫌太慢，我用恐龍

其實K社倒自己米
我相信好多人係一直刷廢箱
然後唔玩
已經想棄
辛苦過番工

我所有fd同我一樣
上白金拎50石停
開game見到有角色就打
路人就直接關翻 ( 升爆 )

熱潮的確係退咗

講真而家第一代既卡都未出完，第二代個啲都有排出，app game壽命真係好快就去咗，重唔快啲出新卡新活動真係自殺行為

所以我話以佢岀新卡速度
應該預隻game玩10年

張大磁石見都未見過

係咪有bug？
近排pvp成日一直抽唔到怪獸
明明20張入面有12隻，次次起手4張魔法卡
但對面又唔係
同埋用少女刷分又係
20張有3張少女，3張rei，連續幾場頭5張都抽唔到
本身心情都唔太好，玩個game仲火

我都係
起手無少女無rei，轉恐龍打又無恐龍，連輸三場表遊

打rank雷龍換牌抽返雷龍

不過可能太慘所以記得深刻
實際上機率應該係少嘅

點解上網睇人打遊戲攻略，都係放一張指名者就算，但係明明有兩張栗子球

40lv得一張

唔怪得，因為打30lv幾次臨門一腳俾對面用栗子球

試過打全日30lv
本身已經好高stage

我60stage

差一隻gamma

3隻gamma 0女神

3女神1gamma

1女神 1 gamma

2女神3gamma

走啦你

呢句野其實咩意思？

你本身有招技 再中就換石

今日代用卡組玩神鷹突指

晨早打又輸

每日準時刷先得一隻sr磁石 0張聯合

今朝見到3次30lv全部卡晒牌輸晒

我想要女神啊

俾你

先第一張聯合就曲線曬命

辛辛苦苦打啲石返黎又抽鳩晒垃圾

屌你我有食人魚同通道洗撚聯合
我有兩張gamma一張女神都冇

無食人魚同通道真係差好遠, 用流星弓要扣1000攻...唔過萬真係食得屎

依家有OZ之主同繼承之力變相食人魚加通道好易過萬攻
但始終舊卡包先有
依家用流星弓仲要加力量個啲填補返個1000攻
好難有曬啲必要卡係手牌一round出

聯合值錢在多1000分

因為無乜用同oz之主 ur難中所以我無抽過二重個卡包，為咗張靈交仲all in緊天使，但係諗返流星龍包都未有鏡壁

活動到聽日就完，屌佢老母
刷足咁多場，就係差gamma,
一係就全日都係30lv 矮撚,
好，到有40lv ,起身四張收尾牌，刷撚到我心灰意冷

呢隻game識讀心
你越想嘅就偏偏唔撚出

見有巴打仲話打輸表遊就分享下啦
我用呢組卡未輸過
打30就換走張陷阱放指名

果然係世仇
矮撚死都唔出sr俾我
海馬就一野兩張

巴打用咩deck刷

有兩張果實 就換左治療之神佢

屌又有個fd棄game

唔出奇, 我都想棄

記得應該上面兩位師兄都係未中聯合

無啦無啦，今次又被矮撚撚，得返七分鐘，聯合又要等下次機會

未中啊 但我又唔太強求
因為魔導獸一樣可以刷分
係6000分同8000分嘅分別only

我fd撘fd嘅遊戲王whatsapp gp
原本有10幾個人 依家得返4個

愈玩愈頹 個個走晒

巴打張混沌士兵點出
見你冇儀式魔法卡

等緊出ehero 希望等到

限定解除

就出新卡啦 頂住

對我黎講都係無錢/石抽

再唔俾gamma 我以後唔撚課金

今朝又係一堆R卡

對於岩岩加入既新人而言,
係唔係應該等佢出新PACK先再抽?
(已經抽左100PACK 流星黑龍)

功利啲嘅正係抽神鷹卡包
有兩張鳥面人就收工 等新卡

有啲後悔抽得太散, 但係唔抽又唔夠卡刷活動

Garmma係咪最難出
一張都未有

係奸商到換力量同魔導獸就刷到
唔洗太執著8000分
玩魔導6000分都夠 果2千分影響不大
我無聯合 用魔導刷單眼佬
400萬分後hea刷 都900幾萬分
已經好多ur卡同10石盒加已有技換石

玩法太重複, 家陣連排名廢事打
全角色差唔多都滿, 活動又無聊

力量其實需唔需要換兩張... UR石有限

一張都夠 我換咗兩張都係用一張刷

咁唔鬼換第二張

我返煲遊戲王之後製作左一個同遊戲用過差得唔遠既DECK
即刻輸哂

我想入

屌 我要ur 同sr磁石呀 佢係咁出咩魔法爆破 比我屌你老母

利申 今朝出左張聯合

用呢副野打左上白金

打30lv Aibo 輸撚左就跌左張女神俾我

鏡壁真係好勁
但係我仲未抽到
抽100PACK岩岩抽剩呢張同救世美神(好似仲有帝王,不過個隻算數啦)
聽前幾頁巴打講出左隻怪係兢鏡壁?

奸商既幻影龍

無突擊指令玩咩神鷹

海馬 等價體 龍踩係長遠發展黎講值錢果幾張
儀式廢紙

我呢副都試過上白金
依家應該唔得

讀心到
追條蟲追左30包

咁我真係冇突指

遲啲應該重岀 好似係

三鏡三制

打神鷹會收皮
所以我話依家應該唔得

咁講法得靈魂龍可以玩?

龍族目前啲細怪太廢唔推薦用

龍我算齊卡都打唔上白金

南瓜計永續 俾龍脈加攻

唔係既，神鷹都係一rd炸一張 埋2 3張好彩都夠換既

原來如此

UR SR磁石戰士各打到1張
我當自己表遊畢業

1001